# 2WTrade

КОНФИГУРАЦИЯ
-------------

* Создаём /config/local.php (для примера посмотрите /config/local.php.example)
* Создаём /config/vpnDb.php (для примера посмотрите /config/vpnDb.php.example)
* Создаём /config/logger.php (для примера посмотрите /config/logger.php.example)
* Создаём /config/asteriskcdr.php (для примера посмотрите /config/asteriskcdr.php.example)
* Создаём /web/index.php (для примера посмотрите /web/index.php.example)
* Создаём /yii (для примера посмотрите /yii.example)

УСТАНОВКА
------------

* composer global require "fxp/composer-asset-plugin:~1.1.1"
* composer install
* yii migrate


## GIT

Формат текста для коммита 

<pre>[действие коммита] #номер-задачи Текст коммита</pre>

Список префиксов действий коммита:
- [+] что-то добавлено
- [!] исправлен баг
- [!!] хотфикс
- [-] что-то удалено
- [*] рефакторинг

Очень удобно, когда нужно быстро взглядом по дереву коммитов определить, что делает конкретный коммит  или найти последний хотфикс.
Текст коммита должен отвечать на вопрос - что сделал этот коммит? Ответ содержит в себе глагол в прошедшем времени и описание. Например: 
Исправлено зависание на странице логина
Удалил тестовый конфиг сборки билда, лол

Пример коммита:

<pre>[!!] HD-1271 Исправил подсчет сводной финансовой информации в фин. отчете от КС</pre>